[突發] 老美出聲叫支拿唔好出老解

老美都驚攬炒

推

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

應該唔會出

我係做酒店
黎緊9-11月好多booking都cancel左
差到仆街
大陸agent講
阿爺落左order
叫多啲人黎香港
唔比香港死

所以攬炒係啱方向，但都係最後手段

有點矛盾

唔俾大陸人來港消費應該有利國內經濟

共: 敵擁我反，即係出得

可能香港仲有利用價值
唔想香港死掛
今日大陸幾果agent
啲booking真係多返

推

搵日去尖咀酒店同支那人讀解就o岩

爺你老味
叫多啲人黎滲透香港呀

美軍仲勁呀，出空襲大陸仔秒殺

爺我老味做乜
我復述大陸agent講

但我想試下對住美軍講 : SIR, THIS WAY喎,
可唔可以出美軍

正，大家係時候拎D文宣出黎做尻佢地。

算係助攻，老美講嘅中共一定鬥氣做